試過朝早7點係lift成袋雞蛋跌左落地

試過朝早7點買完餸
拎住成袋雞蛋係lift到跣手跌晒落地
抺左好耐 又滑又臭 又無人敢入lift

之前仲試過倒瀉可樂同啤酒

希望聽朝唔會又倒瀉啦

朝早7點倒瀉

push

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

以為你係垃圾桶掉左個麥當勞袋，入面原來全部甲由黎，仲走晒出黎

你唔好帶隻狗入𨋢亂咁屙

隻狗突然想屙都冇辦法